除左hike.hk, 有邊d行山網有提供google map 路線

綠洲

山上行

綠洲或者google搵下想去邊
再用Trailwatch app有gps跟住行